NTTDoCoMo
เตรียม
ทำ
มือ
ถือ
รัฐบาล
ญี่ปุ่น
ติดตาม
ผู้ใช้
รับรู้
หนังสือพิมพ์
JapanTimes
รายงาน
ผู้
บริการ
เครือข่าย
ญี่ปุ่น
NTTDoCoMo
สมาร์ทโฟน
รุ่น
ใหม่
จำนวน
5
รุ่น
สมาร์ทโฟน
เหล่านี้
อนุญาต
หน่วยงาน
รัฐ
ติดตาม
ผู้ใช้
เตือน
ผู้ใช้
รู้ตัว
ทำ
guideline
กระทรวงมหาดไทย
สื่อสาร
ญี่ปุ่น
เพิ่ง
แก้
ใหม่
กลาง
ปี
ที่แล้ว
ผู้
บริการ
อนุญาต
ผู้ใช้
ข้อมูล
guideline
เดิม
อนุญาต
มือ
ถือ
ข่าย
เหล่านั้น
GalaxyS
7
EdgeXperiaXPerformanceAquosZetaArrowsSV
DisneyMobile
มือ
ถือ
NTTDoCoMo
รุ่น
โดน
ติดตาม
อัพเดตเฟิร์มแวร์
อนาคต
กำหนด
เวลา
แน่นอน
อัพเดต
โฆษก
บริษัท
แต่เดิม
บริษัท
ข้อมูล
หน่วยงาน
อื่น
สภาพ
เหตุการณ์
ส่วนใหญ่
มักจะ
สืบสวน
อาชญากรรม
มอบ
ข้อมูล
ตำรวจ
รถพยาบาล
หน่วยงาน
รักษาการณ์
ชายทะเล
ตอน
เกิด
เหตุการณ์
ภัยพิบัติ
มือ
ถือ
ปัจจุบัน
NTTDoCoMo
เตือน
ผู้ใช้
GPS
ระยะ
ไกล
ถึงแม้ว่า
ฝั่ง
ผู้ใช้
แจ้ง
เตือน
แต่ว่า
ผู้
ข้อมูล
คำสั่ง
ศาล
สามารถ
ข้อมูล
ผู้ใช้
ผู้
บริการ
TsutomuShimizu
กฏ
หมาย
ญี่ปุ่น
ความเห็น
JapanTimes
ท่าที
คุกคาม
ส่วนตัว
ร้ายแรง
ข้อมูล
ตำแหน่ง
ผู้ใช้
ถือ
ข้อมูล
ส่วนตัว
มัน
ทำ
เคลื่อนไหว
คน
ผู้
บริการ
เครือข่าย
ญี่ปุ่น
อื่น
KDDI
SoftBank
ตัวแทน
สอง
บริษัท
กำลัง
พิจารณา
guideline
ใหม่
บอก
ทำ
บ้าง
ที่มา
JapanTimes
Topics

NTTDOCOMOJapanPrivacy

